就算係搶槍有咩問題？關家榮應該要坐監

我唔係讀法律
但我知市民有責任阻止罪案發生
見到一個無武器嘅示威者
俾條黑警用手箍頸
然後用槍指住心口想開槍
好明顯唔係當生命受到威脅
係失左理智咁
個刻佢唔係執法者
佢係一個罪犯
做緊嘅係企圖謀殺

面對有人企圖謀殺
上前阻止，甚至係搶槍，有乜問題？
有勇氣阻止謀殺案發生
佢無犯法無犯罪
想甩開佢把槍甚或係搶槍嘅係

企圖謀殺在先
搶槍完全合理
關家榮坐硬監

根本無搶槍

企圖謀殺前
想甩開佢把槍甚或係搶槍嘅係英雄

真謀殺

在場差佬無阻止佢, 係協助老謀

咁都spin...?

我識佢真人, 佢有D精神分裂
上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換
搞到我都覺得唔好意思

有無人同意 有需要組隊
向國際警察組織 同心理學專家諮詢
討論呢個案件

Spin乜，手足冇搶槍，屌你。

咩叫就算係
根本一啲搶槍既嫌疑動作都無

我話就算係都無問題咋
我話手足阻指謀殺

全部黑警都要問吊。

佢係一個謀殺市民既警魔，推

乜撚野就算
有就有，冇就冇
全世界都見到冇搶槍你憑咩係到扮代表講咩就算有？
樓主唔係黑警就係弱智

冇搶鎗wor 唔好屈wor

我情願認弱智 sor

唔係讀法律唔好講咁多廢話

拉

佢手指入咗板機，明顯想殺人

你頭嗰句我唔認同
高級黑

依個先係重點

手指入板機=隨時射

平時因為怕突然事件走火，所以手指唔可以入雞，用槍恫嚇都唔可以入板機

搶槍
行使合法自衛權解除對方非法致命武力

推

冇搶鎗wor 唔好屈

借位推

冇罷工既手足入黎做任務！
[捐獻師] [1111] 5%捐獻challenge

我應該咁寫

樓主話就算係姐
即係你見到有個人無緣無故地用武器意圖攻擊你 甚至想殺死你
任何反抗行動都係合情合理

大街大巷你無啦啦掹槍，本能想撥開好正常，搶咩槍，根本一開波縱班狗對市民亂掹槍就錯晒，仲要周圍全部普通市民

果次我都喺度，肉撚酸到呢

你係邊個。。。。

幾年前朱碌柒扑一棍都要坐監同無退休金 長糧
過左幾年之後啲曱甴渣槍殺人居然可以無事

要坐監

不斷搵藉口合理化前線狗既行為

Sorry 我講返好d
講得衰

事實係手足係無搶槍
我只係想用"就算退一萬步咁講"
手足上前勸阻 係無罪同好合理
因為面對前面條黑警企圖謀殺

冇搶槍呀！

邊撚到搶過？

冇人搶槍
關家榮必須受法律制裁

你條仆街曱甴喺度屈鳩手足 我唔要隻交通曱甴坐監 我要佢填命

第一下係扭身避開唔想係射程入面
之後撥手係想撥開唔好指住自己
係正常人反應
冇搶槍
係要搶既就會衝前捉手腕
但人地一個普通細路點會有呢個能力?
佢個反應係好正常地覺得你唔會真係開槍
但都唔該唔好指住我

我明白樓主嘅意思，同路人當然知道佢冇搶槍，但黑警屈佢有。樓主想講嘅係，就算班藍絲屈佢搶槍，黑警依然係錯嗰方，因為喺對方手無寸鐵嘅情況下黑警已經用槍瞄準

所以黑警講咩都冇用

我淨係睇到隻開槍狗 向手無寸鐵同攻擊性嘅示威者開槍。

我淨係見到有槍嘅人想殺人！見到搶槍嘅人個腦應該有問題！

收皮啦你 佢哋根本就冇想搶槍呢個意圖

唔係就唔係

請正名
係以防守性進攻使其失去攻擊能力

Thx

搶槍？關狗將支槍對住手足之前，手足隻手一直垂低

其實正常嚟講關家榮一定要坐

調查都唔洗

上面成班係咪ON撚9架?
明顯樓主係想討論假設咁既情況之下搶槍既合法性
咁係咪要等下次有手足真係做野先可以講?
佢既意思就係如果呢個情況搶槍係無問題
咁已經唔需要再講手足有無搶槍既意圖
更加唔需要講佢有定無搶槍

Push

真謀真啦 開咗3槍

完全無搶，啲狗老作

其實係
中槍黑衫用101搶槍係合法
不過呢啲留返俾佢律師打

見到有人意圖謀殺，搶都合法

同意
佢係罪犯
脅持人質
手上有槍指住市民心口

問題係無搶槍就射殺

玩車要小心呀，中大人！

中大要人包抄！
山上！二號橋入口！
包抄！
有無人揸車呀！
中大從無退過！
真勇武！

唔好比對家有機會支緩

中環人教識我地！
人多主動出擊！

勿信支共，港共，黑警！

香港急需一隻死 _ _

push

無就係無
假咩設

呢個係真相
關狗舉槍指心口係完全唔合理
阻止/勸阻 係天經地義
我就係唔想黑狗大話會係度轉移視線

冇一隻曱甴係無辜

死刑啦！仲坐咩監

貼滿德望 等佢d女知道佢有幾英勇

推到佢成家收皮

終身監禁都便宜佢

搶你老母西咩

何況佢都冇諗住搶

睇唔到搶槍

推
唔該keep住熱門
義士不是condom

手臂伸延？點搶？

冇搶槍

單手點搶鎗呀大哥

關家榮 殺人犯

睇唔到有搶

pish

黑警企圖謀殺

Cls

終身監禁！
吾好比佢出黎周圍槍殺人！

附近d 人對手都無武器
隻狗無端端先掹槍衝埋人度做乜？
打完一槍，再打二三槍做乜？

紅底法官唔係咁睇

風向撚仲話個女係深黃

隻手擺明叫你塔我,埋去叫佢冷靜
個個手無寸鐵, 雙手向下, 自己發癲攞槍指向無姑市民

希望你係法官啦。

徐步高都訓斥下就算啦

但香港冇法治

完全冇搶槍嘅動作出現過
咪屈

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

根本無搶槍
但有謀殺

根本無搶槍 樓主唔好誤導人

冇搶呀dllm

呢條撚屌一係坐終身，一係自殺，屌你老母臭閪

自己突然挾持人質，咁樣亂咁射人都得，打死佢都合法

呢班黑警人渣
個記者會又搬弄是非

完全冇跡象 同埋冇行為動作配合，點睇得出想搶槍？搶野最重要係手部動作 全程垂低 用念力搶槍咩

咁樣都幾百正評
1%搶槍意圖都冇，根本冇“就算”
直接係謀殺

不搶警槍
只救人質

有𨶙搶槍 , 我比人用枝槍指住我我自然反應都撥開佢 , 企喺度比佢殺呀 ?

之前有前警員講過
只有預左一定會射先會放手指入板機
拉 無做過唔好亂UP

重點唔係搶唔搶
因為行為屬於阻止關家榮企圖謀殺罪行

無人屈手足 只係假設

五毛嚟，block咗好耐

關家榮係罪犯

佢講野仲好低B添

我都係咁同阿娘講

搶槍係屈
有人想打佢都係屈
係佢無啦啦發神經拎枝槍篤人心口在先

搶乜撚野槍，啲槍佢自己比錢買？錢係我地比，比錢嗰個都唔攞得咩

我淨係見到個警察殺學生

關家榮死全家

殺人兇手關家榮

關家榮兩個女係學校過成點

無搶槍

關家榮老婆比狗屌